有無絲打都試過咁啱撞破阿哥/細佬睇咸碟？

唔知點解真係覺得好好笑
一啲都唔尷尬，剩係覺得好好笑
「哦哦！原來哥哥鐘意呢種type」

其實好小事，但係佢嗰反應真係幾好玩
一開始扮無睇到，隔咗半個鐘之後
「哥哥你頭先睇咩戲啊？」
睇住佢支支吾吾咁真係笑死
又想搏我真係睇唔明喎，傻嘅都知咩黎啦

我見到佢個background 係圖書館
頭先隔咗兩個鐘特登去書櫃扮攞唔到書
叫佢幫我攞，攞完之後

唔該你啊~
佢即刻嚇到走撚左去

有無絲打明白有幾好笑

仆街，好想撚多佢一次
有無人有好提議

呢個劇情我有睇過

我知道嚟緊會點

想同樓豬去圖書館

唔係啊，剩係知係圖書館都知道番號？

我好無叫佢放返本書？
好想撚多佢一餐

你有無提案？我好想笑多陣

大唔大支野？

似係日本，有打碼

無撞破過
但係細個用佢電腦時試過唔小心開咗佢down嘅片出黎（利申佢唔知）

你都幾唔小心喎，佢無放folder?
你有無提議？阿哥好好撚

2/10

你估個個都好似你咁嫩咩

屌 男人唔會難為男人

。。。 有無搞錯，搵個阿姨扮學生妹你都撐？

我問你阿哥睇緊個陣大唔大支呀

你依家即係幫佢啊？
我自己度橋
回想一下有咩關圖書事先

唔好笑-100/10

睇咸碟一定打丁？

無人叫你打分

冇啊無謂啦

打分

唔打丁唔通欣賞個導點拍一鏡直落咩？

啊哈哈哈哈哈哈哈
好撚柒啊
佢之後知唔知？
我諗不如叫佢入嚟同我講睡前故事

咁㗎咩？佢無除褲喎
應該唔係必然嘅

咁始終係佢部電腦又冇話柒嘅只係有少少搞笑啫
唔知啊應該

係
真係得啖笑，男人一定睇㗎啦
都估到有，真係唔知做咩咁好笑

響資料夾搜尋 mum

其實我唔明你點撞破 佢睇av唔鎖門？

佢係叫你同細佬/阿哥發展非一般關係啊

無喎

我都懶得理

撞到阿哥打丁會點

無試過，應該會好尷尬

咁你應該慶幸佢著得切褲

呀妹咪撚阻住

阿哥：屌我想打個飛機你都要搞9住我

無阻住啦
尋日佢早過我瞓玩唔到
我本身敲佢門想叫佢同我講睡前故事

燒我春袋啊！

一係阿妹你幫我囉dllm

你敲門直接入？

無人應門，瞓咗玩唔刀

打緊j 咋傻仔

會唔會面紅

唔會，我俾人flirt先會

中學啲女仔成日互flirt 有時真係會臉紅，耳仔好似着火咁

冇被人flirt過

笑死

低b，咁大個人要呀哥講睡前故事

想搵呀妹瘋狂講睡前故事